Please dislike posts about chinese supporting terrorism

Dislikes do not pull ur post down, u can still push them by replying.

Yet DO NOT like those disgusting posts like how china support terriorism and make the world think we agree with them.

Push

China is the embodiment of terrorism itself